屌你咩，鳩浩鼎單野咁少人理既

妨礙司法公正啦下話？
仆佢個街，推到佢坐監啦

立法會議員做野洗唔洗你教

推

都冇新聞可以全城中伏啦

係而家呢個制度之下
就算689拎支AK係旺角掃射都唔會有任何後果
唔係少人理, 而係知道理左都冇用
所以on9野唔想理

應該冇犯法既，不過更顯得UGL單嘢唔見得光
立法會更應該查六八九，但唔係用六八九版本

係689 同 周浩鼎單野

你坐都未到條柒頭坐啦

仲要閉門

遲d連提下班民賤聯都會拉架

點理先？
做野激進少少就比人光速割席
販民又話要大和解
班fans 恨不得義士坐返十幾年唔好出黎

所以，要我理，不了

係無得理